最新玩法 - 獨普自不分

獨立，普選，自治不分
因為我們都在暴政下
暴政倒下，再慢慢分

有冇道理

兄弟爬山，各自努力

冇錯

推

大家都係爭取緊未來
咪各有各討論
最後多人認同自然多人支持
根本唔洗吵

[警世] 獨立定自治? 中共分化手段之一

有興趣來睇下

根本得普選港豬鐘意割
日日廿鳩幾個po話獨撚鬼
兄弟？𣎴了

係吖
暴政收皮，再慢慢傾

冇割好耐啦
放監出黎？

普選獨唔獨立都要有
獨立同自治唔該自備軍隊同軍事外交先

知喇P牌仔

咁就唔好出On9 po

放你老母臭閪
自己去熱門睇
無割好耐？

睇左冇

推翻暴政再慢慢分